SpaceX 24 Oct上午又發射了一批StarLink組網衛星

SpaceX 24 Oct上午又發射了一批StarLink組網衛星。第一級火箭回收正常。離推倒防火牆又進一步

戇尻，咁咪即係害牆外人

咪放班垃圾出黎